全副身家買德國捧世盃 杭州青年輸光竟偷車

杭州市大江東公安分局邊防派出所近日抓獲了一名涉嫌偷車的張姓青年，張男向警員供稱自己是第一次幹這種不法勾當，而他「誤入歧途」的原因竟與世界盃和德國隊有關。

年僅20歲的張男表示，他數年前透過朋友首次接觸網上賭波，此後一直沉迷且無法自拔。今屆世界盃他看好衞冕冠軍的德國隊能再次捧盃，於是將整副身家都押在德國隊身上。誰知在本月18日的首輪分組賽中，德國隊便爆冷負於墨西哥，網上隨即傳出不少人排隊「上天台」。

輸掉身家的張男沒有「上天台」的勇氣，當在公園的涼亭為日後生計苦惱之際，看見停在路邊的電瓶車，突然「靈機一觸」，趁夜闌人靜動手偷車。當時張男發現一輛沒上鎖的電瓶車，於是便把車開回工作的單位。誰知張男還未來得及將車轉手，第二天便有警員上門。

大江東公安分局表示，案發翌日早上當市民發現電瓶車被偷後於是報警，警方翻查閉路電視畫面並詢問目擊者後，鎖定疑犯為張男。其後，警方依涉嫌盜竊罪將張男依法行政拘留。

又唔講all in幾多

大陸啲窮閪20歲會有幾錢
最多幾千蚊
講到以為幾百萬

報公安竟然受理
重有個閉路電視竟然用到

唔係洗乜咁多專才落黎搵食

支那用最多錢就係維穩 D cctv唔會差

早過iphone有face detect, 即時知個人係邊個

你知唔知大陸d cctv多到你驚，佢地玩埋面部識別系統挑，所以走佬返大陸你唔整容死8成，仲有兩成係因為你係權貴d人